{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "선성수상길"
    },
    "text": "ソンソン水上道は安東イェキ村に位置し、水上に置かれた絵のような道です。 この道は宣城県文化団地と安東湖畔自然休養林を結んでいますが、道の長さは約1kmで幅は2.75mです。 この道は独特なことに水上に浮かぶ浮橋の形で造成されており、風が吹くと安東湖に小さな波ができると道もスムーズに揺れる姿が見られます。 また、水の量によって浮橋の高さも調節され、安東湖を直接体験できる特別な経験を提供します。 この道の真ん中には礼安国民学校の思い出が詰まった空間があります。 礼安国民学校は1974年安東ダム建設によって水没した学校で、その空間はオルガンと机と椅子、そして村の白黒写真で飾られています。 ここは礼安小学校の昔の位置でもあります。 イェッキは芸術と才能のある村という意味です。 まとめると、ソンソン水上路は自然と芸術を楽しめる安東イェキ村の代表的な名所で、絵のような姿と水上に浮かぶ浮橋の特別な経験を提供します。 また、礼安初等学校の思い出が詰まった空間も一緒に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンソン水上道はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソンソン水上道は安東イェキ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道はどのような形で造成されていますか？",
            "answer": "ソンソン水上道は水上に浮かぶ浮橋の形で造成されています。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道の長さと幅は何ですか？",
            "answer": "ソンソン水上道の長さは約1kmで幅は2.75mです。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道が風に揺れる姿を見ることができる場所はどこですか？",
            "answer": "ソンソン水上道が風に揺れる姿を見ることができるのは安東湖畔自然休養林です。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道の高さはどのように調節されますか？",
            "answer": "ソンソン水上道の高さは水の量によって調節されます。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道の中央に何がありますか？",
            "answer": "ソンソン水上道の中央には礼安国民学校の思い出が詰まった空間があります。"
        },
        {
            "question": "礼安国民学校はどのような学校でしたか？",
            "answer": "礼安国民学校は1974年安東ダム建設によって水没した学校です。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道はどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "ソンソン水上道は安東湖を直接体験できる特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "安東イェキ村の意味は何ですか？",
            "answer": "安東イェキ村の意味は芸術と才能のある村という意味です。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道はどのような名所ですか？",
            "answer": "ソンソン水上道は自然と芸術を楽しめる安東イェキ村の代表的な名所です。"
        },
        {
            "question": "ソンソン水上道で楽しめる空間は何ですか？",
            "answer": "ソンソン水上道で楽しめる空間は礼安国民学校の思い出が詰まった空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 418
    }
}